想開個IG Acc叫James奔，有冇手足有興趣follow

如題

G持

有得report

開左再講

G chi

ig: jame.s.bun

放女女相？

會偷窺但唔follow

幾靚仔

我
占奔今日食左大衛杜夫未

就算係囡囡都只會係ANGELA

仁照？

Ptbf?

有6個手足follow

有沒興趣問價

詳情DM

第一個笑話又幾好笑喎

之前Po過再回味下

支持樓主

感謝ching follow

淨係follow angela

就係咁專一

個11個係邊個來

真手足

樓主開成10幾個分身follow自己

用正身follow ed

比我搵到你係邊個我一定用真身follow返你！

好型個個

請DM！

我唔做呢啲野的

follow了

followed

感謝山花！

感謝7囝！

已科勞

連登kol

想導大家一起支持Angela

最新個ig story邊位波台手足嚟？

如果我開 你會唔會follow me

你邊位

會！

即刻開

牙路幫手爆車狗閘？

Followed

me followed too

G 持

有個follower係咪豬蛇來？

用你真ig米得

科勞左 互粉互讚^^

想follow樓主真人ig ok?

可，請dm

想

真係有人follow

樓主連layout都執埋，幾有心的

可見有唔少手足默默地支持我

係 我都有

引鳩啲連登毒撚現真身

事實上我見入面大部分都係靚仔嚟

ching有咩誤會？

樓豬最靚仔

dm左樓主問價！

CHING仲用緊呢個名

小妹係你忠實fans

驚見Yelo follow左

wa

睇嚟似上開波台

佢算幾有品味

微辣入面算清泉嚟

已科勞

感謝！

已舉報

已支持

Yelo真係follow咗 dafuq

樓主同yelo咩關係

貢多女follow

有百幾個手腳follow